Запускаем из текущей директории в шелле erlang:
```erlang
% Компилим все файлы в директории
cover:compile_directory().

% Реализация простой рекурсии
fib:fib_p(10).
fib:fib_g(10).

% Реализация хвостовой рекурсии
fib:tail_fib(10).

% Функция "Мебиуса"
mobius:find_square_multiples(3, 50).
```
